{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26856",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 드메르"
    },
    "text": "リニューアルした儒城ドメールホテルは2020年07月に完成しました。 最新備品への改装が完了しており、ベッドやシートは最高級に交換されています。 冷蔵庫や映画サービス、コンピューターも最新に更新されました。 客室は計41室で構成されており、リニューアルされたバスルームをご用意しております。 周辺には大田1号線のユソン温泉駅とグアム駅があり、韓国語を含む様々な言語での案内も可能です。 客室内には個別暖房システムが完備されています。 訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、清潔で、親切なサービスで人気があります。 ただ防音が少し足りないかもしれませんが、社長の迅速な対応で問題を解決してくれます。 位置は少し離れたところにありますが、1階に食べ物が備わっていて便利です。 駐車場は狭いですが、処理してくれるという評価もあります。 全般的にお客様は満足しており、頻繁に訪れる場所としておすすめです。 宿はきれいで施設が良いですが、いくつかの部分はまだ整理ができていないので不便な点もあります。 防音が残念だという意見もありますし、蚊が多くて寝にくい場合もあります。 しかし、宿の清潔性は良く、価格に比べてコストパフォーマンスも良いという評価があります。 さらにラテックスベッドが設置されており、駐車場は正門1階と大型外部駐車施設があり、バレットパーキング駐車サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "儒城ドメールホテルはいつ完成しましたか？",
            "answer": "2020年07月に完成しました。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計41室です。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "大田1号線のユソン温泉駅とグアム駅があります。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルはどのような言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には個別暖房システムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、清潔で、親切なサービスが評判です。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "位置は少し離れたところにありますが、1階に食べ物が備わっていて便利です。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は狭いですが、処理してくれるという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "全般的にお客様は満足しており、頻繁に訪れる場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "儒城ドメールホテルの宿の清潔性はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔性は良く、価格に比べてコストパフォーマンスも良いという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 365
    }
}